<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Basit Uygulama Başlatıcı</string>
    <string name="app_launcher_name">Uygulama Başlatıcı</string>
    <string name="enter_launcher_name">Lütfen bir başlatıcı adı girin</string>
    <string name="remove_explanation">Bu, uygulamanın kendisini değil yalnızca bu ekrandan uygulama simgesini kaldırır.</string>
    <string name="close_app">Farklı bir uygulama başlatırken bu uygulamayı kapat</string>
    <string name="toggle_app_name">Toggle app name visibility</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Basit Uygulama Başlatıcı - Uygulamaları kolay ve hızlı bir şekilde başlatın</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Gözde uygulamalarınızın başlatıcı simgelerini hızlı ve kolay bir şekilde yönetmeniz için bir araç</string>
    <string name="app_long_description">" Bu gerçek bir başlatıcı değildir, yalnızca hızlı başlatma için en sevdiğiniz uygulama simgeleri için bir ön yüzdür. Herhangi bir uygulama başlatıcıyı kolayca ekleyebilirsiniz, böylece ihtiyacınız olanı bulmak için bir daha gereksiz uygulamalar arasında gezinmek zorunda kalmayacaksınız. Başlatıcıları istediğiniz gibi yeniden adlandırabilirsiniz. Kolay gezinme için farklı bir uygulamayı başlatırken uygulamanın kendisini kapatma seçeneği vardır. İstenmeyen sistem uygulamalarını kaldıramayız, simgelerini kaldırabilir ve onları yok sayabilirsiniz. Öntanımlı olarak material tasarım ve karanlık tema ile birlikte gelir, kolay kullanım için harika bir kullanıcı deneyimi sağlar. İnternet erişiminin olmaması size diğer uygulamalardan daha fazla gizlilik, güvenlik ve kararlılık sağlar. Reklam veya gereksiz izinler içermez. Tamamen açık kaynaklıdır, özelleştirilebilir renkler sağlar. &lt;b&gt;Basit Araçlar\'ın tam paketine buradan göz atın:&lt;/b&gt; https://www.simplemobiletools.com &lt;b&gt;Facebook:&lt;/b&gt; https://www.facebook.com/simplemobiletools &lt;b&gt;Reddit:[ X900X] https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools "</string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>