<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jednostavan pokretač aplikacija</string>
    <string name="app_launcher_name">Pokretač aplikacija</string>
    <string name="enter_launcher_name">Unesite naziv pokretača</string>
    <string name="remove_explanation">To će ukloniti ikonu pokretača samo iz mreže, ali neće deinstalirati aplikaciju.</string>
    <string name="close_app">Zatvorite ovu aplikaciju pri pokretanju druge</string>
    <string name="toggle_app_name">Uključi/Isključi vidljivost naziva aplikacije</string>
    <string name="manage_visible_app_icons">Upravljaj vidljivim ikonama aplikacija</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Jednostavan pokretač aplikacija – Pokreni aplikacije jednostavno i brzo</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Mjesto za omiljene aplikacije i za upravljanje ikonama pokretača aplikacija</string>
    <string name="app_long_description"> Ovo nije pravi pokretač, samo omot za vaše omiljene ikone aplikacija za brzo pokretanje. Možete jednostavno dodati bilo koji pokretač aplikacija, tako da više nikada nećete morati prelaziti prstom kroz beskorisne aplikacije kako biste pronašli onu koja vam je potrebna. Također možete preimenovati pokretače po želji. Postoji mogućnost zatvaranja same aplikacije prilikom pokretanja druge za jednostavnu navigaciju. Ne možemo deinstalirati neželjene aplikacije sustava, možete samo ukloniti njihove ikone i zanemariti ih. Dolazi s materijalnim dizajnom i tamnom temom prema zadanim postavkama, pruža izvrsno korisničko iskustvo za jednostavnu upotrebu. Nedostatak pristupa internetu daje vam više privatnosti, sigurnosti i stabilnosti od drugih aplikacija. Ne sadrži oglase niti nepotrebna dopuštenja. Potpuno je otvorenog koda, pruža prilagodljive boje. <b>Pogledajte cijeli paket Simple Tools ovdje:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>