<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">مشغل التطبيق البسيط</string>
    <string name="app_launcher_name">مشغل التطبيق</string>
    <string name="enter_launcher_name">يرجى إدخال اسم المشغل</string>
    <string name="remove_explanation">سيؤدي هذا فقط إلى إزالة أيقونة المشغل من هذه الشبكة، وليس إلغاء تثبيت التطبيق الفعلي.</string>
    <string name="close_app">إغلاق هذا التطبيق عند تشغيل تطبيق آخر</string>
    <string name="toggle_app_name">Toggle app name visibility</string>
    <string name="manage_visible_app_icons">Manage visible app icons</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">مشغل التطبيقات البسيط - قم بتشغيل التطبيقات بسهولة وبسرعة</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">حامل بسيط للتطبيقات المفضلة من أجل إدارة سريعة وسهلة لأيقونة مشغل التطبيقات</string>
    <string name="app_long_description"> . هذا ليس مشغلًا حقيقيًا، بل مجرد غلاف لأيقونات تطبيقاتك المفضلة لبدء التشغيل السريع. يمكنك بسهولة إضافة أي مشغل تطبيقات، لذلك لن تضطر مرة أخرى إلى التمرير عبر التطبيقات غير المفيدة للعثور على التطبيق الذي تحتاجه. يمكنك أيضًا إعادة تسمية المشغلات كما يحلو لك. هناك خيار لإغلاق التطبيق نفسه عند تشغيل تطبيق مختلف لسهولة التنقل. لا يمكننا إلغاء تثبيت تطبيقات النظام غير المرغوب فيها، يمكنك فقط إزالة رموزها وتجاهلها. يأتي بتصميم مادي وسمة داكنة بشكل افتراضي، مما يوفر تجربة مستخدم رائعة لسهولة الاستخدام. يمنحك نقص الوصول إلى الإنترنت مزيدًا من الخصوصية والأمان والاستقرار مقارنة بالتطبيقات الأخرى. لا يحتوي على إعلانات أو أذونات غير ضرورية. إنه مفتوح المصدر بالكامل، ويوفر ألوانًا قابلة للتخصيص. <b> تحقق من المجموعة الكاملة من الأدوات البسيطة هنا: </b> https://www.simplemobiletools.com <b> Facebook: </b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b> Reddit:</b>https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools . </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>