<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Простий Лаунчер</string>
    <string name="app_launcher_name">Лаунчер</string>
    <string name="enter_launcher_name">Будь-ласка, введіть назву запускача</string>
    <string name="remove_explanation">Це лише видалить значок запускача з цієї сітки, не деінсталює сам додаток.</string>
    <string name="close_app">Закрити цей додаток при запуску іншого</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple App Launcher - Відкривайте додатки легко &amp; швидко</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Простий додаток для швидкого &amp; простого управління іконками додатків</string>
    <string name="app_long_description"> Це не справжній лаунчер, а лише обгортка над піктограмами ваших улюблених додатків для їх швидкого відкриття. Ви легко можете додати лаунчер для будь-якого додатка, тому вам більше не доведеться шукати потрібний вам додаток. Ви також можете перейменовувати лаунчери як вам заманеться. Додаток має опцію закриття при відкритті іншого, що забезпечую зручність навігації. Ми не можемо видалити непотрібні системні додатки, ви можете просто видалити піктограми додатків та ігнорувати їх. За замовчуванням використовується матеріальний дизайн та темна тема, що забезпечує зручне використання. Відсутність доступу в інтернет забезпечує вам більше приватності, безпеки та стабільності порівняно з іншими додатками. Цей додаток не буде показувати рекламу; потрібні лише найнеобхідніші дозволи. Додаток має повністю відкритий програмний код, кольори оформлення можна легко налаштувати. <b>Ознайомтеся з повним набором інструментів Simple тут:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>