<resources>
    <string name="app_name">Απλός Εκκινητής Εφαρμογών</string>
    <string name="app_launcher_name">Εκκινητής Εφαρμογών</string>
    <string name="enter_launcher_name">Παρακαλώ εισάγετε ένα όνομα εκκινητή</string>
    <string name="remove_explanation">Αυτό, απλά, θα αφαιρέσει το εικονίδιο Εκκινητή από αυτό το πλαίσιο. Δεν θα απεγκατασταθεί την ίδια την εφαρμογή.</string>
    <string name="close_app">Κλείστε αυτήν την εφαρμογή ξεκινώντας μια διαφορετική</string>

    <!-- Apps -->
    <string name="calculator">Αριθμομηχανή</string>
    <string name="calendar">Ημερολόγιο</string>
    <string name="camera">Κάμερα</string>
    <string name="clock">Ρολόι</string>
    <string name="contacts">Επαφές</string>
    <string name="draw">Ζωγραφική</string>
    <string name="file_manager">Αρχεία</string>
    <string name="flashlight">Φακός</string>
    <string name="gallery">Συλλογή</string>
    <string name="music_player">Μουσική</string>
    <string name="notes">Σημειώσεις</string>
    <string name="thank_you">Σας ευχαριστώ</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple App Launcher - Launch apps easily &amp; quickly</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Μια απλή θήκη για αγαπημένες εφαρμογές για γρήγορη &amp; εύκολη διαχείριση</string>
    <string name="app_long_description">
        Δεν πρόκειται για πραγματικό εκκινητή, αλλά απλώς για ένα πρόγραμμα συγκέντρωσης για τα αγαπημένα σας εικονίδια εφαρμογών για γρήγορη εκκίνηση. Μπορείτε να προσθέσετε εύκολα οποιαδήποτε εφαρμογή, έτσι ώστε να μην χρειαστεί να σαρώσετε ξανά άχρηστες εφαρμογές για να βρείτε αυτήν που χρειάζεστε. Μπορείτε επίσης να μετονομάσετε τους εκκινητές όπως επιθυμείτε.

        Υπάρχει μια επιλογή για να κλείσετε την ίδια την εφαρμογή κατά την εκκίνηση μιας άλλης για εύκολη περιήγηση.

        Δεν είναι δυνατή η κατάργηση της εγκατάστασης ανεπιθύμητων εφαρμογών συστήματος. Μπορείτε απλώς να καταργήσετε τα εικονίδια τους και να τα αγνοήσετε.

        Διατίθεται με σχεδίαση υλικού και σκούρο θέμα από προεπιλογή, παρέχει εξαιρετική εμπειρία χρήστη για εύκολη χρήση. Η έλλειψη πρόσβασης στο διαδίκτυο σάς παρέχει περισσότερο απόρρητο, ασφάλεια και σταθερότητα από ό,τι άλλες εφαρμογές.

        Δεν περιέχει διαφημίσεις ούτε ζητά περιττά δικαιώματα. Είναι εντελώς ανοιχτού κώδικα. Επιτρέπει προσαρμοσμένα χρώματα.

        <b>Δείτε την πλήρη σειρά των Απλών Εργαλείων εδώ:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
