<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Eenvoudige App Launcher</string>
    <string name="app_launcher_name">App Launcher</string>
    <string name="enter_launcher_name">Voer een naam voor de snelkoppeling in</string>
    <string name="remove_explanation">Hiermee wordt alleen het icoon uit dit overzicht verwijderd, de app zelf blijft geïnstalleerd.</string>
    <string name="close_app">Deze app sluiten bij het starten van een andere app</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Eenvoudige App Launcher - Vind je apps supersnel</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Een eenvoudige launcher voor je favoriete apps</string>
    <string name="app_long_description"> Dit is geen echte launcher, maar een wrapper voor uw favoriete app-pictogrammen om zijn snel te starten. U kunt eenvoudig een app-opstartprogramma toevoegen, zodat je nooit meer door nutteloze apps hoeft te vegen om degene te vinden die u nodig hebt. U kunt de launchers ook desgewenst hernoemen. Er is een optie om de app zelf te sluiten bij het starten van een andere voor eenvoudige navigatie. We kunnen ongewenste systeem-apps niet verwijderen, u kunt gewoon hun pictogrammen verwijderen en ze negeren. Het wordt standaard geleverd met materiaalontwerp en een donker thema, en biedt een geweldige gebruikerservaring voor eenvoudig gebruik. Het gebrek aan internettoegang geeft u meer privacy, veiligheid en stabiliteit dan andere apps. Het bevat geen advertenties of onnodige machtigingen. Het is volledig openbron en biedt aanpasbare kleuren. <b>Bekijk hier de volledige suite van Simple Tools:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>