<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Prosty launcher aplikacji</string>
    <string name="app_launcher_name">Launcher aplikacji</string>
    <string name="enter_launcher_name">Wprowadź nazwę launchera</string>
    <string name="remove_explanation">Spowoduje to usunięcie jedynie ikony launchera z tej siatki, a nie odinstalowanie samej aplikacji.</string>
    <string name="close_app">Zamykaj tę aplikację przy uruchomieniu innej</string>
    <string name="toggle_app_name">Pokaż/Ukryj nazwy aplikacji</string>
    <string name="manage_visible_app_icons">Manage visible app icons</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Prosty launcher aplikacji - Łatwo uruchamiaj appki</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Prosty przybornik na ulubione appki do szybkiego i łatwego zarządzania ikonami</string>
    <string name="app_long_description"> To nie jest prawdziwy launcher, tylko przybornik na ikony Twoich ulubionych aplikacji do ich szybkiego uruchamiania. Możesz łatwo dodać dowolny launcher aplikacji, więc już nigdy nie będziesz musiał(a) przewijać zbędnych aplikacji w celu odnalezienia tej, której potrzebujesz. Jeśli chcesz, możesz także zmienić nazwy launcherów. Istnieje opcja zamknięcia samej aplikacji przy uruchomieniu innej, aby ułatwić nawigację. Nie możemy odinstalować niechcianych aplikacji systemowych, możesz po prostu usunąć ich ikony i zignorować je. Domyślnie jest wyposażony w Material Design i ciemny motyw, zapewniając doskonałe doświadczenie użytkownika dla łatwego użytkowania. Brak dostępu do Internetu zapewnia większą prywatność, bezpieczeństwo i stabilność niż inne aplikacje. Nie zawiera reklam ani niepotrzebnych uprawnień. Jest w pełni otwartoźródłowy, zapewnia konfigurowalną kolorystykę. <b>Sprawdź pełen zestaw od Simple Tools tutaj:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>